倚天酷碁 啟動蜜月行情
2023-05-31
https://udn.com/news/story/7253/7203976
宏碁集團再添「小金虎」，旗下倚天酷碁（2432）昨（31）日以每股承銷價26元在創新版上市掛牌交易，開盤旋即攻上漲停板28.6元鎖住一價到底，上漲2.6元，啟動新股蜜月行情。 倚天酷碁今年前四月營收5.52億元，年增23.54%，旗下主要產品線包括電腦周邊、衣著箱包以及智慧移動等三大面向，在產品研發上亦持續深耕ESG相關領域，備受市場注目。以電動滑板車為例，目前銷售全球超過30個國家，今年首季已出貨逾1.5萬輛，相當於去年全年出貨量，上半年更可望突破3萬輛，營運動能相當可觀。 宏碁 營收